點解咁多女著果種文青貼身長裙？

成條底褲印曬出黎

mk妹已絕種

認真 影相睇落會高啲

好睇咪著囉邊有咁多點解呀

扮撚哂野